今日有無手足吉倉過？

本身買左100手熊 最後果下見到有得食 食左先